俾人炒左

好灰而家，又要加入失業大軍
！

幫我洗廁所

Ching 邊行

雜工